唔好比架水炮車去到中大 點都要塞住佢

中大手足推得好辛苦先過橋
一有水炮車會比狗反擊

唔好比架水炮車去到中大

推

遲了

已經入到去

你連登講簡直冇撚用
tg講啦

推！校巴！求下你哋努力

準備入中大嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

講左

你幫手推咪有用囉

仆街

Push

推撚到手殘啦

push

幫推 救人

唔比佢開到消防喉？

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！擋水炮車！！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗
❗H2SO4❗

千祈唔好炸撚左架水炮車

唔係塞車既咩 點解去到架

求tg group

2147 大埔吐露港九龍方向，交警block哂成條吐露港，並指前方有氣油彈，不準所有車前行

唔好比架水炮車去到中大
有冇方法閂水喉

暴大學生呼籲
唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

推 起碼要擋水炮車

google tg黃頁

推 唔知有冇用

一定唔會係連登

全部入到去嘅路都要塞！！！

揸校巴阻佢路

Tg有人推緊 我推連登

用車
SOS

撞車又好 死火又好
要塞

如果可以幫到中大嘅手足 我隻手殘到仆街又算係咩？

靠香港人死得喇

我信香港人

救命

唔好剩係塞大埔公路
係要塞埋入大學站嘅路同埋入科學園條路
剩係塞喺大埔公路係無撚用㗎

Bump

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

仆街到左啦

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre #CUHKMassacre

已經係科學園

香港人就係一班幻想自大廢柴
全部都食屎大

真係大撚獲

（緊急）點解之前死都唔肯停課，昨天停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，其它大學都要準備徹離
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

今次仆街了。。。

而家咩環境 係咪仲要車塞

推啊

揸車撞佢啦
再搵幾個手足揸車鏟去橋
車扁班人渣

出水了

到咗 屌。。。。

準備開炮

燒左水車佢

推，頂住呀

2156 水炮車準備上橋

推！

琴日將軍澳手足示範左
用車做路障

已經到咗

已到。。。

水炮車到左啦

屌你老母咁都上到黎

巳到

火魔法啦

入左去既?

走呀

推 死頂住佢

頂住呀中大人

buxn it

走

今次真係仆街

顏射

藍水

用校巴項

火魔

已射

d狗係後面推 仆街

too late

鋸樹呀

今次大撚獲

有冇辦法射落架水炮車到令佢爆炸?

條橋咁撚窄仲用水炮車係咪癲撚咗

推上國際，天安門六四在中大重現！

射緊水

燒鳩佢老母水砲車

大撚獲

psuh

依家有一架水炮車喺太子

已經射左一次

其實真係冇咩中大人上連登
我個中大fd都係聽前線哨兵消息
上得連登9成冷氣
推tg啦

其實其他人係味應該去射其他狗屋

痴撚線

64坦克車

應該會入去 有藍色就拉打殺

頂唔住了

香港64

樓上冇一個喺現場
上tg啦好冇

黑警講咩都唔好信，警謊有咩協議就透過新聞出字幕聲明，戰爭時期Timing好重要，校長部爛鬼手機講咩都冇用，黑警唔出聲明就則係Buy Time做部署，唔該傳出去，中大唔可以因為咁失守！！！

打死人被揭發
強姦人被揭發

黑警點處理？
商場照入
私人屋苑照入
落咗閘照爆你閘

黑警驚被報仇不斷升級
日光日白商場打死人
日光日白開鎗射死人
射人專射頭
警棍圍毆打頭往死裏打
大肚婆都照打
無打算留生路比我地香港人

去到今日
唔係一般遊行示威清場行動，
黑警係主動攻入中大校園
係主動攻入

擺正旗號鎮壓緊我哋香港人
大家要醒
而家情況唔好當玩泥沙唔好當講笑唔該

用校巴頂

入哂

屌

射緊藍色水
就黎撞埋學生度

到左啦屌 射緊藍尿

手足唔好死守

Tg有人我先上黎 希望多d人見到

Shit

如果大家想救暴大城大，請立即到最近狗宿

已經射咗 拉

PUSH

推校巴出黎頂
入lap拎乜野出黎對抗都唔割

射緊藍色水啦

點同水炮車打

手足要 頂到佢冇哂水呀

攞車撞

燒啲其他嘢呀 淨係汽油燒一陣就冇

撞

丟樽燒路障都唔燒狗肉

屌暴大手足證明 根本藍水就唔係普通水
用藍水淋一個火魔法都唔熄，入面到底有幾多chemical

聽朝大家幫個手塞以下地方！聽朝-晨曦行動

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

泊大巴得啊得？中大果隻大校巴

鋸樹打橫放定住加水炮車…

講就把撚
中大手足已經最勇

入左啦

揸加校巴打橫推到瞓底

明明已經用火阻止左佢哋繼續推
唔好咁高要求

蘋果影到 吐露港司機自發性塞車
但係火炮車行科學園舊路

感激不盡

要攻入去了

大家都盡咗力 所有香港人都要加油

鋸樹未

阿娟你改錯名啦，到左，撤埋喇

2142 UJ2675 速龍馬料水方向

幫我散出去

（塞死路面！！！）

推 頂住兄弟

天佑香港
恐怖分子決心係要搞中大
其他區都唔理了

信香港人, 哈哈哈
架車到左喇傻閪

我再重申，任何黑警所謂談判所謂撤退，全屬誘敵。副校長和議員一介書生，不知戰，終於被利用做餌，誤軍。

致戰術友：黑警借談判施突襲、背信棄義之慣技

最直接方法
炸左條橋!!

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

仲可以點做

車牌打格啦...

求下車主快啲出去

睇錯自膠

2212 銳武裝甲車返回中大

打乜格
Sir？

Ok

推呀

有車嘅揸車過去塞住啦
求下大家唔好做人肉牆，變六四2.0呀
林鄭有中央首肯佢地真係唔怕死人架
保住條命，留得青山在呀